ʕ•ᴥ•ʔ 去旅行的Seulgi好QQ

gchi✊💘

學友真係好撚毒

wa我請熊仔食野❤

另外個po未爆wor

丸子熊真係幾q

thx

下

佢259

牙琪很可愛

馬尾世二

Wa超型超圓

搭火車訓過龍唔知搭咗去邊

咁小事都sad?

約咗搭半group meeting
而家唔知自己去咗邊

抵啦傻仔

我打死你

肥熊世三

好靚

ok啦

好靚喎

牙琪下巴世一

傻b

遊車河個幾鐘返歸了

Why no Uber

一二係邊個🤔

咁遠好貴的

你想反哂頭三位咁癲

佢狗黎

哭哭熊

WA呢張勁Q

除唔撚到隻耳環出黎

好能mk

Mk抵能死

喊包熊

非

抵啦

洗唔洗咁講野阿==

又屈

得罪你?

Mk唔抵可憐

唔係mk==

mk得罪我

打seulgi

咪撚再屈

死mk發惡？你夠我打咩

你好好打?

咁能badass

傻仔

好易估啦

丸子熊
馬尾熊

台下真係傻到..

錯

你錯

收到風係初丁

個post暫時幾高質
詳細原因我就唔講啦

想g...

我要將你拯救 逃離人類荒謬

model西樣有啲型

mk到

琪b qq好多==

上面貼完你又貼 低b?

躝啦傻鳩 貼埋晒啲弱智野

貼多次係想強調呢張靚==

等睇你又俾人block

死猁狗唔識quote?

你叫我quote就quote？

學友好人黎

正?

暫時佢地好自重

哇...

wa ......

咪癲

公道講句eunha好丁啲

無人會丁美延啦咁能仙
無人會唔丁淫河啦咁淫

唔明有咩好丁

美廷仙得黎幾淫

你丁下就知

咪亂講啦 佢唔識呢啲

吊你咪痴線啦

宜家低質了。。。

乜水==

下...

yes , 比九仔搞低質左

irene is good

其實我想講猁狗

牙賓,牙友,牙猁 3大低質會員啦

Seulgi is good

樓主好鍾意針對我

對眼一條線

賓狗賓妹猁狗

臭猁狗

其中2個唔知，有1個一定係

收聲==你班芯狗好意思話我

再針就唔客氣

who

咪屈 我專一

唔關芯唔芯事啦 你純粹低質

我出名高汁會員

爭咩丫 樓上全部垃圾狗

我都有份

你係

你用好感做藉口芯其他女生

又有d道理

唔係事實

呢排做咩咁惡

我講既就係事實

唔係好惡啫==

Wa勁正

我女友

唔係

~_~

我女友的老友

好靚好靚好靚

咁啱

^唯三

parkbom啲friend?

咁都有得屈..

返菲律賓啦

掂?

提醒ching揀圖小心啲 咪比人有機會色

佢真係狗黎

緬甸仔想搞事?

位位都咁正式 點色得落= =

我想色既話再普通既圖我都可以色到

你句對白型得黎好柒

下==

想比佢打

Ching d癖好

我原本都想咁講

我被wendy打

牙溫真係掂!

拉

dllm

我同牙溫幾熟下

推牙熊落河

你咁能黑心？

我份人係咁

Q到呢

不喜歡呢個髮型

怎麼我眼內人人像你人人是你
沿途萬里完全被封鎖

做咩

朝早搭車成日見到條女單眼皮 似似地牙琪
呢排唔見左=.=

我有類似經驗

諗緊會唔會係自己成日牛咁眼望佢嚇到避之則吉

下 直接上去抄牌啦

會俾人拒絕

你敢？

正到傻

唔敢

咁你粒膠係咩意思

唔適合係呢個post比啲色狗睇

ha, 你咪色狗

唔係事實嘅嘢唔好成日講

今日冇牙琪hh圖睇?

靜左

睇緊Produce post啲對話

55

使唔使咁冷漠

我呢排搭巴士都見到有個姐姐好合眼緣
不過這些機會不屬於我的

唔知點回覆好==

冰位係牙琪😄

哇我吸佢身上的雌性體香

呢到有冇人有集開武?

有練開房中術

hea9?

要一齊令1111黎明行動成功
你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門

第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

[img]

我摔牙琪

平時有打9你咁囉

你弱智?

我得好少牙琪

咁多款==

都係牙災正= =

你講咩話?

牙溫正

被underrated

冇啲咁既事

牙琪世一==

牙現最正

牙現蜆黎

係時候追捧返老屎忽 牙現 泰妍 Tiffany ~~

覺唔覺得做腹好無聊==

下 不啦

91年很多好好的女生

琴日訓著咗無去做尖==

講乜撚嘢呀

牙現改做牙蜆
唔覺好搞笑?

真 仲要神顏性格好完美女友

Irene gem chorong

你出街俾車撞啦

昂仔還返個ac比人啦

冇咁多時間
休息時間都唔夠

而家先睇得出 幾好笑

仲有幾個漏咗

過多幾日先做到==

94仲多啦...我 wendy seulgi

我幽默過佢3倍

做project時間都唔夠做完就訓咗教起唔到身做尖

呢樣真

25??

起唔倒身算唔算係你標誌

你25我先

其實你地多唔多做腹 成日覺得冇乜必要專登去做腹 我做係為左玩bjj時要用到 同埋抗打都有用

講得好

牙蜆唔好笑==?

次次cow女都show腹 唔係唔做啊嘛

1門5傑

rebest啦

你個樣好唔掂下下都要除衫？

定仔

1星期1-2次 好睇啲嘛

我訓教師

下==
不嬲樣+腹=cow死囡

猁狗弱智

自從睇咗一天
我決定練背肌 用背脊接囡囡

牙定ho ball

想像到你個寒背毒撚樣

是但啦 反現狗練到個腦都係肌肉都冇人可憐

做其他重訓都會用到腹力 而且體脂唔夠低腹都唔會出黎 btw我都有啲腹肌睇下

哈酸

定囝今日開行turbo

定仔咁mean

respect la 我尊敬長輩

體脂真係好難減

啱啦 傻鳩賓同猁狗唔反唔得

我好撚憎做帶氧 好辛苦
不過遲下練氣可能都要做下。。。

2019年的亞太區最美面孔也在9日公布，第一名由BLACKPINK成員Lisa蟬聯，宮脇咲良及BLACKPINK的Jennie位居2、3名，而第4到第10名則有，Angelababy、何穗、潤娥、石原里美、古力娜扎、鄧紫棋，以及Red Velvet的Irene。

牙現

我真現飯7月29準時接機 730起到身睇show

唔好諗住係為咗練氣而做會舒服啲

hiit真係好攞我命 仲要做30分鐘做完真係好想放棄

用我之前講嗰套 15分鐘都夠啦==

仆街 angelababy條垃圾都有份

jarga

15分鐘得㗎咩==

跑步頭十幾分鐘嗰種感覺真係好嘔心

Any ching bulk緊

長跑ez啦
hiit=cls

11名到20名有迪麗熱巴、鄭爽、BLACKPINK Rosé、程瀟、新垣結衣、蓋兒加朵、太妍、董卿、IU以及楊冪。另外Krystal在第27名、宋智孝第32名、全智賢第39名、鬼鬼吳映潔第40名、秀智47名、福原愛51名、孟美歧53名、長澤雅美56名、張韶涵67名等。

All>angelababy

以前教我嗰個係咁 15分鐘好極限了
做hiit本身都做唔到咁長

我個啲健身post又話做5-6sets
心諗咁能堅

尖狗返健身po啦

做完重訓都好撚累 仲有冇咁多力去做hiit==

你做hiit先定重訓先

牙炫都正過她

重訓先 重訓永遠係情況下做先最有效益
好似係

唔撚做了 冇feel==

哇...做我教練ok？

下...我房中術就勁

= =

程瀟不了

幾靚

唔識==

都唔係好人

既都幾好人

咩意思

給她夾

執緊舊圖發覺呢張幾正咪share下囉

咪撚癲啦吊

我純粹欣賞舞姿

腿張開

好能正

我欣賞佢肌肉分佈

唔好咁啦

過份咗

乜水 block咗

吓我欣賞舞姿=,=

我?

hehe xd

記錯啦 我唔睇呢個網

下==唔係咩

(羞)

都幾正。。。

死色狗痴撚咗線？

賓妹不嬲撚樣黎

咁正 想色好正常。。。

色你老母

扮正直？

容仙

咁大架咩

同Irene一樣啫

91好年份

係

99都好

魚仔牙琦

99有who
90 91 92 95 96都係好年份

漏左92 94

咁講晒啦

休息緊撳電話個死鬼佬喺到催催貢

龜

魚都仲ok...

牙琦好女仔黎..（唔計開小號同護旗嘅話）

丸子丸子

傻鳩賓三年抱兩全部夭折啦

我中出即飛個BB唔關我事

唉 好想你死

我都好想去死

唔留了bye

玩留牙賓

幾好看

肥熊

咁你打機輸俾once嘅仇點報？？

唔死了

jert完未

操後膊成日feel唔到

咁渣

操完膊即刻覺得自己好撚勁 勁好打x10000000

附送

呢到唔貼娜璉

咪能癲

送都唔要

送其他可以嗎？

唔好亂post

緊❤

很漂亮

2-0 牙友專心看kpop吧

我地紅軍

乜能野事咁多twice仲有油狗

曼巿狗收哂聲

我manc born

邊個負我璉璉同柔b

我Scouser

Scouse bastard?

日日係tv見到yoona幫泡菜賣廣告就想色...

Ching喺娛樂台post咗一個禮拜gif就變到咁？

弱智?

腿長長咁好吸引...

本性黎

成個post低汁哂

cause u

退出啦臭鴨

Killer Queen已經退出左

你2個要講出去講啦

嘩好血腥

kpop d屁股蛋太多= =

你係邊位funson

張學友

連囝做嘢thx

==

今晚操腳好定操腹好?

腹 of course

點解==

me睇心情= =

食完野大爆操

操腳算了==

琴晚操完背 覺得自己好能大隻

操胸

胸都ok 不過唔知有冇位

操腳算了...
btw最近發覺著唔番以前啲褲 好緊

收聲啦傻鳩

ME打完blue ball再跑步已經weak了= =

咁撚好體力?

和風牛肉飯

Which restaurant

樓下雲貴軒==

粟米六粒飯

訓撚醒未 準備入集中營追seulgi

深蹲310冇難度

310慢做 暴斃

我超越極限 又變強了

頭髮也變少了

我=性感囚犯

好想要泰拳嗰種耐力型gay肉

係唔係弱智?

想要牙朗果隻

太大隻不啦

牙朗身形唔算話好大份

阿諾舒華辛力加

中大生，唔好了結自己生命

我就係boxing型gay肉

我bjj型gay肉ko你啦==

一下掌上壓都怕太大隻

😋

😋💦

like a boss

收手啦牙友

Testing

成日load唔到圖= =

牙友毅進無野好輸

超正 我被女王seulgi罰我舐她的西

完美組合

diu那星 康文署又關撚左門冇得做gym
早知帶塊板出黎踩下

喪仔咁能chill有板仔踩?

我娛樂台vans fans boy踩下板咁正常啦

出夜街唔怕？

大哂

好淫

咪亂講

我成日打mk

不安

sigh

Yes?

世界=虛無
人生活著如夢又如幻 在虛無中到底係為何而活 點解總係冇人去思考
我十分理解頹廢之美 但係又唔想沉醉在其中 但我就係脫離唔到
利申:深夜毒jj消極mode

射精...

早洩蛇...

一般啦

世一

幾時出?

Ching 不用睡

我娛樂台風紀24小時onduty

果然人如其名

你娛樂台廢ching

我廢青師

勁

又load 唔到圖 連仔

樓主問題

baby I’m so sorry
never meant to hurt you
Without you make me hesitate
fucked up every single day

你Trap bae?

呢首同係唔係trap bae有咩關係==

我識個Trap bae好鍾意聽呢類歌...

send錯 呢首先岩==

我唔係好sick欣賞==

你聽開咩類?
btw 隊野我都聽左十年幾 好鐘意佢地以前啲風格 有種在絕望中掙扎吶喊既感覺 唔知點解我個人特別鐘意啲消極既歌

我聽嗰啲好大路==平時聽rape多...

般若心經rape

我聽大悲咒多==

wendy.....

irene偷懶 推佢落河啦

要wendy一個拉唔過份?

你冇幫Wendy更過份了

駁唔能到....

咪分化

下星期見佢地 你地有冇咩想我幫你講

同wendy講話 牙喪會繼續幫佢打氣 fighting

Boy or girl today

唔駛啦 我地有佢地contact

ching咁多gif

hehexd

佢貼圖佬

irene ride我

我保護她

同牙現講我愛你1314

我推埋你落河啦

你掂到我咩？

冇第二句?

平時無計傾咁慘

條傻鳩平時ff就叻

人類史上最偉大國家- 韓國

有好多很好的女生

咪亂post

who?

認唔倒就不講了

sinb?

@(+(.!$-話說醉近幾like啲狂野嘅姦仔(@?+,**_

oh輝仔 認唔到

牙琪幫元英吹

好鹽濕

我潮吹牙琪

btw 佢2個咁fd?

唔會有代溝?

應該唔會啦 牙琪弱智

你性上癮?

我決定戒到21日

戒丁*

情趣嚟

收到phone佢係Steven

我no nut november第一日就破咗戒==

人天生根本都不可以愛死身邊的一個...

steven spielberg

我日日re0

傻仔先遵守

Post好看的女生都好過post無聊嘢啦

我之前都思考過呢個問題
無論動物/人類都好 所有雄性既本能上係會盡自己最大能力去繁殖下一代 所以先會有咁多 想和雌性交配的慾望
不過因為有愛既出現 愛=犠牲,包容,付出
所以真係有愛既人類先會咁貞忠於一人
愛 大概係世上最美的事了....

咁岩頭先睇到
關於愛=犠牲呢點 傻鳩太宰治都好似有講過類似咁既野

有愛就有恨 或多或少🚬

9up post?

學術啦

唔怪得我成日都想唔戴套中出人

match

有病?

成班idol手仔都未掂過嘅毒撚日日喺度9up

佢真身劉馬車
已fc

我專一wendy==

呢個我黎 唔關周周事

好過日日係到好感idol

岩岩留意到 張圖係咪露cameltoe?

我拍過手

條裙啲皺摺黎

me2

咪癲啦

下==好摺唔摺會摺係嗰個位?

問下姐==

我做過愛tim啦

我日日同佢kakao

賓仔都叻過猁狗

很撚正。。。

拍下手咁叫叻==?

好過ff同人出街send message 傾電話

我本命同我講過사랑해

我同本命講過C巴

下咁佢典==

佢毒撚未掂過女人手

我吊西多過你拖手牙

你被人屌屎忽

咁又係..全娛樂台都知你唔係ching頭..

牙琪好有日本妹feel其實
唔係可愛日本妹嗰種係氣質嗰種

我反而覺得好韓妹feel喎 但少數個種

你弱智

又盲反

美如畫

斬首浪漫派

牙琪笑得很好看 大家都很快樂

牙琪=無死角

😐

日本妹件件雙眼皮

巧橙

🤦🏻‍♀️

推牙琪落山

no

sb琪

聽到個chinese同佢朋友唱衰香港示威 搭唔搭嗲好

直接行開算啦

會唔會好懦弱
雖然唔係好聽到佢地講咩 淨係隱約聽到independent, chinese, beat 呢啲字眼

唔會溝通到 會變咗各抒己見 冇意思嘅

真 政見唔同講多無謂 講講下只會嘈跟住就隻秋

我隻揪唔會輸俾條肥婆

你都可以唔用廁所刷 淨係用手洗乾淨個馬桶
但係冇人會想對手污糟

好能deep...

捉住牙琪丸子

想點

好能驚就真

琴日收藏咗張牙星露x圖

Defer狗

吓我都有save...

深喉窒息暈牙琪?

想看....

咪黑心啦

#667-#670全部死全家

已del🙏

止暴制亂

我都要？

你成日攻擊星
明明我從不攻擊牙琪

無攻擊==張圖幾得意

你人品差

收嗲啦死猁狗

你色狗快啲去死

好波

幾正

啜佢面豬登

好正

麻麻啦

超正

咁撚靚？

反琪真係弱智

有人會反？

小卡抽中輝仔華莎

我仲未收倒CD
有啲想出街直接買
但係我個賣家會幫我收齊咁多張卡
如果自己買嘅話會重複

哇 咁好?

我反

慢慢等啦你

g錯==

邊到買？係咪貴勁多

Twitter 還好

但其實咁咪冇左抽小卡既樂趣...

我嗰度冇人會同我交換㗎 抽倒重複就死

咩2c

我自己都好多重複
係上次牙猁咁岩肯同我換 不過佢同我換嗰張我自己都有

下 bts斷腳死全家落地獄?

咁係咪見過真人

牙猁靚仔啲定你令仔啲

好酸死痢狗 好想見喪仔真人

我同佢都係真絲....

左猁右喪

如果係all back健身狗look會好失望

Mk滑板仔唔方好人啦

佢隻手男人手嚟。。。

硬係凝住喪仔長毛

定仔點計

上次佢就普通少女look 不過佢勁高18x比絲姬身型 二頭gay勁大
我就普通大地色系長裙文學少女look

佢大隻妹係咁

我以前真係長毛 跟住甩鳩哂局住剪

呢啲機會唔係人人有

嘔左

唔mk啦

你上次著住成身fila+黃色vans 笑足我3日

咁happy

屌你...講左咪撚爆...

睇到頭暈

想俾佢撩

懶得down 自己睇

姐係點?

丸子熊QQ

幾賢淑

我都會幫佢抹返

佢平時都係咁照顧我

食食下飯見到坐我對面個肥仔同我撞褸==

情侶褸❤

巴💘絲

都幾靚

射精❤

幾qq

Arnold press幾爽==

後日見啦！

田總好串

咩日子

熊熊解放日

我發覺災仔腳指幾長...

強姦❤

我強姦你

哇

牙琪英文幾好

fuck牙琪

LAN la

唔太捕捉到牙熊既美

正常啦

點能樣？

咁先係牙熊囉

勁 畫得好

哇....

牙琪qq

推牙琪yeri落海啦

Wa 牙joy呢輯仁到

發夢夢倒牙宮
但係佢只係普通人冇好感

癲咩

啜她腳指

牙琪😙😙

最靚

q bear

唔係唔係

好睇

Joy仔正啲

熊仔最正

我強姦她❤

好能想攬住佢

走啦垃圾

姊妹丼❤

呢張好野

Rape joke唔好笑-_-

亂髮也很正

喪仔rape
我唔關事-_-"

真 開始反感

喪狗出黎同我對質！！！

其實權f呢挺大波妹平時係點保養對奶

21歲少女竟有這麼大的屁蛋

拋磚引玉 求大脾fancam share

色狗可恥

昂仔色情還色情
Rape joke真係不了

好型...

兩個都好反感-_-

真

乜名嚟

又影衰哂牙琪2隻貓

我係牙琪隻貓每天幫她清潔

棚牙好正

-_-

唔開心?

想瞓覺但係唔瞓得-_-

做尖

定係瞓覺好 驚起唔到身-_-

出去食野跟住做gym跟住去畫圖

我打俾你叫醒你

令令

Ok <3

Preview就咪post啦-_-

po少少啫 preview都靚

好感牙琪 IU好女仔

下..你想點

牙琪世界第一

咪再搞我條女

我fuck seulgi你阻得到我?

我訓著左幾好打

收聲啦白痴仔

留意到有條女成日走去我前面lift 唔知想點

咁話我?

哇勁撚正

RV=0死角組合

咩

無得睇牙琪依家好唔開心

울지마

牙星好似整左架餐車比牙琪

有話錯？

係啊 感動嗎？

對牙星好感度上昇

已經請咗大假買埋機票迎接daddy

我xx牙星

無會員名搵鬼信

我打咗水印

我喺現場實衝上台攬住佢

一拳打你落台啦

樓主是狗

是

留意倒#855

我感謝牙星==

我XX牙琪

好感？

你同牙友既私怨可唔可以唔好搞到牙琪
牙琪芯狗仲有大把選擇

心動了

咁能q無人貼

咩事係咁死圖牙

牙琪超能正...

lihkg乜圖刀load 5到= =

射精JOY

超能令嗚嗚嗚

j

我有幾張仲能令仲QQ

咁點 放出黎？

下唔啦 都LOAD唔到圖

我有辦法睇

抽插她

hh❤

頭2張個look好gfable

佢本身就好gfable 超正...

佢係我gf

電腦乜圖都load唔到

仲屈過牙周個張

~~~~~

見倒個女仔好似雪炫-_-

屌牙琪嘴仔

炒車死啦你

喪清躝啦

洗唔洗咁講野-,-

棒打色情狗

最近好似好少見你

佢幫新民黨助選

呢排enjoy緊退休生活

仲好講輸到仆街..

我陽光與海灘緊

求包養

咁chill?

勁多小背心囡囡
如果日日都有呢種生活就正

下我一個月得三千幾蚊洗點包養你==？

有冇相睇？

喺娛樂台共度時光咗咁耐
點會仲問人攞圖

笑咩阿 呢啲風氣唔要得啦

咁我養你

牙斬斬 自貼先啦

下即係點==

再55/即係點/下/==我即block

（面紅）

5好==

清咁sevage濕左...

咩2c==

個靚女露哂屁股蛋咩意思

豆豆痕

終於load到圖 Thank you lin jai

load圖又fail

第一張牙琪講Hello無圖？

哇超能正

穩定load到圖please

清啲圖好高汁

咁能可愛！？

本身熊仔都屈過金珉周好多啦

粉紅蛙蛙

唔講醒唔起 樓豬好能蕊

佢真係垃圾黎

覺唔覺我熊最近女人味重左

同我拍拖就係咁嘅後果

Mindblowing🤯

咁樣會好咗咩

同傻鳩分手會成熟咗

cls勁撚正。。。

下 佢同你冇任何關係

唔會 我同牙琪分手唔會係好事

Imply同佢拍過拖

拍緊

咪FF啦

法國高馬尾平陰災仔好能掂
加埋短牛長boot

Good evening!

佢好鍾意咁做

牙友承認失敗未

下 咩事

你冇民意基礎

新名好似絲打

口爆牙琪

我有話過我唔係咩

去死啦

你露出半個龜頭

牙友改翻紫琪雨琦OK?
咪影衰牙琪THANKS

唉好sad

典解

認同

牙琪同我永遠不割

友蛇

快到聖誕了
我的朋友(不是我)沒女友想哭

是你

不要攻擊

不要sad啦 呢到很多毒男陪你過christmas^^

牙賓,牙昂,牙友,牙猁

話說娛樂台seulgi係幾時開始存在的?

陽光與海灘很正(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

seulgi post*

但是沒有女友T-T

牙猁牙友一定係落club嗰啲mk-_-

好彩無小妹份

+埋你

識佢真人 文學少女黎

there you go

嘩咁體貼

高質改圖

笑4

下我最多都係shisha==

想屌

牙喪貼個套咩漫畫== 廢事佔佢post位所以係到問

咪撚癲啦

你每頁睇到實一實

好彩我係清泉

h漫黎 叫做雙手比ya製造者